換車 車cam會唔會拆落黎用落新車到？

如題 定係會連埋個車cam賣
但拆落黎唔識裝又on99咁

睇下用左幾耐囉

一年左右

買Cam平定拆Cam平啊